見到有朋友share咗條小學數學題

無答案，請分析

係咪“2” ？

左上左下右上用加減乘除會得出右下既數

答案係4

8

5*11-(7+?)=40
? = 8

你點諗到？

2
只用加法